茶記無豆腐火腩飯是咪唔叫茶記

好多都得豆腐斑腩飯

係 屌佢老母 岩岩食左間無豆腐得豆卜火腩飯